熱狗廢撚到

而家打排球？傻鳩未來熱

打MMA慣左用手

未來熱真係柒下柒下 等我廠今場屌到你屎眼爆

又燈屌

對中堅食左屎 輪流爆

熱狗等比我廠456啦

樓主咪燈

樓豬廢到

屌你老母插水狗加個熱狗球證

插水不嬲勁

熱狗又插水 屌

仆街燈

仆街啦又燈

係

燈你老母

易撚到咁

廢熱狗